紐卡素最新中前場組合：牙米朗+聖麥詩敏+哈林衛奕信+賴恩費沙+頓sir，有冇機挑戰前四？

竟然唔數廢鯊

咪有數

布魯士根本不會教

布sir教死球英超top2

條友盲

最緊要阿米朗唔好鳩跑鳩傳，j9 不如雪佢1年半載先啦

頓仔4000m買返嚟唔會雪啦

衛信+肥沙合體有加成 至少20球+15助攻
再加上祖亞連頓中完武肺大爆發
樓主嘅預測未必冇可能

罄住睇j9 半季定擺佢後備雪一陣先

牙頓勁喎 你有冇睇波？

有睇呀，見傳波就勁左

簡體字請杯葛扭卡蘇

咁杯唔杯你好

條友似唔識波 丹麥神鋒湯馬臣都比佢吹到最廢前鋒

米25

丹麥冇廢人

你拉我po仲25

換左個教練先講

勁過阿仙奴小小

佢開咗人性化設定
有啲po會特登唔咁快推
連仔個it團隊都唔察覺佢用緊bot

你咁熟 你都有bot？

笑死！用bot屈我地係五毛網軍果條戇鳩比人ban左
#28回覆

#34回覆

中下游陣容

Longstaff都無

focus返前場

麻兄屈到

點解神鋒俾人搶走9號波杉

牙頓主動讓出

祖
亞
連
頓
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
？

祖亞連頓 可以代表我 可以為我讓出件9號
假使可以 打下後備
入替威爾遜 補時絕殺射死利物浦
這樣已是很足夠

主要都係靠祖亞寧頓

祖頓兩隻都weak foot

挑戰尾四機會大啲

收爺啦帥哥 日撚日係到頓哥頓哥

反夠我地狃卡素未？

Top1 who

普sir

束縛不來如魚拉特

咁而家點先，又話勁

耶子呢

廢

加上我地4大尖刀 牙米朗+聖麥詩敏+哈林衛奕信+賴恩費沙加上關鍵王頓sir.. 根本場場大炒,,,,